飛甩雞毛英文係乜

求解

ferragamo

I go to school by bus without chicken feather